至叻陳百祥：如我做警務處長 兩個月前已開真槍

就係呢啲仆街煽動班弱智仔

黑警: 叻 我至叻 我地揸槍兼做阿head

咁好彩你無料做

全部都係真槍 係睇下咩彈姐

兩個月前開真鎗，你老婆就要搵山拜啦傻閪

無良知的人，下一站: 地獄！

升官發達死老婆